（流浪）邊度有得沖涼

附近既體育館好恐怖，又唔返得屋企
係九龍區 想問邊度有得沖

太子花墟球場

係咪24小時？？

上黎慈雲山？

11 點關

去 physical join 3個月 跟住沖涼

一係室內游泳池

Ching係太子？
我去開荔枝角體育館

點解唔返得屋企？

修頓

咩事唔返得
唔想講唔迫你

香檳大廈

我收留你啦，

坪石遊樂場, 11點3關門, 10點半都有人

多謝你啊

應該會去慈雲山！
因為做左d決定令屋企人受傷，又無面見其他屋企人

講你就講啦屌你

何文田體育館又大又新淨

黃大仙區 ?
朝早去斧山道運動場 有埋電子鎖鎖野

附近體育館有乜咁恐怖？

對小朋友黎講係比較可怕